究竟有咩方法可以搵到錢?????????

試過安份守己返工穩穩定定
但家用比成3份1
比完再搭車食飯保險每個月儲得少少
儲到少少諗住炒下股搵少少晏
屌你買升就跌, 溝貨就再跌到含家鏟
買返落呢? 又升返少少震走你
屌你老母我想搵啲錢姐係咪咁撚難啊!!!!

唔好買

大戶玩晒

股價蟹撚左五十萬 已經睇到好撚化
反而世界杯 買下波仲開心 睇到琴晚人地5000中100萬個下都好興奮

唔識估價
就唔好睇股價

月供啦傻仔

28:19

讀完大學出黎乜錢都冇儲過
見到中學冇上到大學既同學搵到下錢
再睇返自己個銀行戶口
覺得自己是零

賣菊花有冇人肯買

樓主方唔方便留個TG

一齊放負?